[Macbook]Launchpad仲見到del左既Excel icon

如題，有冇方法整走佢

你係點Del個Excel？

1. 打開終端機()並輸入指令：

defaults write com.apple.dock ResetLaunchPad -bool true; killall Dock
2. 按下 return 後 Launchpad 開始重置。